好心啦 啲仆街 搶我topic

做乜要搞鳩我 做乜要搞鳩我
搶我topic

呀 偷post狗 又唔道歉 又要打尖
呀 偷post狗 點解可以亂開post 害其他巴打
呀 我提早 開post先架 你憑乜撚搶呀？
呀 偷post狗 我開先架 點解要搞我呢？

A狗係我既仇人
A狗日日鬧事
A🐶破壞即討法理 即討法理 即討法理

圍觀屈DEE

開post呢啲野不嬲我地果幾個做開 佢玩政治唔好搞我地啦

你仲未嬲完

你估個個都好似我咁道義

弱